放棄BNO幻想，只能加入共產黨

已經輸盡了，只淨下加入共產黨一途了

博盡無悔

共產黨唔會接受香港人

起下你底就知你乜料

乜料？

5000蚊主席都有

點解比中國撚完又比英國撚，我只係想過下啲正常生活

香港人: 屌你老母